Задача 5. Алгоритм Флойда (3 балла)
Полный ориентированный взвешенный граф задан матрицей смежности. Постройте матрицу кратчайших путей между его вершинами. Гарантируется, что в графе нет циклов отрицательного веса.
Формат входного файла
В первой строке вводится единственное число 𝑁 (1 ≤ 𝑁 ≤ 100) — количество вершин графа. В следующих 𝑁 строках по 𝑁 чисел задается матрица смежности графа (𝑗-ое число в 𝑖-ой строке — вес ребра из вершины 𝑖 в вершину 𝑗). Все числа по модулю не превышают 100. На главной диагонали матрицы — всегда нули.
Формат выходного файла
Выведите 𝑁 строк по 𝑁 чисел — матрицу расстояний между парами вершин, где 𝑗-ое число в 𝑖-ой строке равно весу кратчайшего пути из вершины 𝑖 в j.

